港男嫌2英漢買麥記太慢 「一挑二」慘敗頭遭打傷

尖沙咀彌敦道184號麥當勞，凌晨4時許，一名本港男子疑不滿前面兩名英國男子點餐太慢起爭執，雙方大打出手，惟本港男子不敵，頭部被打傷。職員見有人打架報警，三人涉在公眾地方打架一同被捕，而受傷的本港男子，由警員陪同送院治療。

何必呢

一打二

以為自己係葉問？

渣ga

如果條友係屋邨老麥應該好唔得閒

影衰香港人

咁廢嘅

邊位巴打

１打２ 仲要打2個鬼佬

其他人上仲唔上前幫拖打鳩蝧國鬼

丟架

佢大膽

以小挑戰大

勇武

屌你老母 郁手果條友又夠打好撚柒 打得贏先打啦
正宗搶柒

又唔夠打*

襟錢襟得慢,休班警打傷

我在場
屌你老味
二個圍一個
點打？
講真 好無道義（雖然係港男撩交打先 好似係 佢醉醉地咁）
鬼佬勝之不武

如果條友排渣打atm會點

一名男子昨凌晨在尖沙咀一間銀行㩒機提款時，被在後面排隊的一名觀塘警區反黑組休班探員，指斥他阻頭阻勢，雙方發生衝突，事主疑被探員及同行兩名男子圍毆，頭破血流倒地

打爆機

勇氣可嘉

問題就出現 明知人地有兩個人 你都走去聊 又唔係勁

屌，影衰哂，
打得贏就話姐

個兩個鬼佬心諗
原黎功夫片都是假的!

屌 極黑暗 極醜惡 重話反黑（圍毆到對方爆晒缸 有血腥圖 要睇埋）

咁相比之下鬼佬完全唔夠仆街賤格

人淨係睇結果 理撚得你點贏

隻揪隻都贏唔到啦

其實係三隻鬼
不過第三個一直好冷靜想做和事老平息打鬥
可惜失敗（佢係三鬼之中最矮）
第二個最仆街
人地喺度 one on one fair game
佢從後偷襲暗算

勝你老母啦
上擂台咩
食個m記都撩鳩人

可能港男啱啱學左2堂菜李佛，想小試牛刀

佢醉醉地 好似係 眼神有啲迷
我唔係話佢啱
只係話佢唔係真係廢
一打一應該平手

起碼好過啲人事後放上連登

東亞病夫

呢個真

收皮啦
人地打完重好型仔
皮外傷咋

廢，如果我係到打到佢2個仆街

雖敗猶榮啦！

今次我撐港男啦
講得出做得到 似你地班友剩係識拎個鍵盤毆人

yeah
白鬼收皮, 咪撚阻住地頭轉
咪撚過黎香港 , 過黎繼續大把拳頭待侯

尖沙咀彌敦道184號麥當勞，凌晨4時許，一名警員疑不滿前面兩名英國騎警點餐太慢起爭執，雙方大打出手，惟警員不敵，頭部被馬打傷。職員見有人打架報警，三人及兩馬涉在公眾地方打架一同被捕，而受傷的警員， 由本港男子 陪同送院治療。

以為自己好好打

係咪醉左?

1v2仲要打鬼佬

似係 半夜三更喺尖咀唔飲酒有咩做

一早應該跟我學含乳淫龍拳

呢啲係咪叫 一視同仁

十卜 真男人

雖敗猶榮

叫左佢入白佬中路

講得出做得到，唔會見係鬼佬就怯，呢啲咪真男人囉
唔似上面嗰啲，拎著個鍵盤喺度冷嘲熱諷，睇死佢哋同一情況下剩係夠膽偷偷影相，跟著擺上連登批鬥，完美示範乜嘢叫東亞病夫
話緊你啊，東亞病夫

嗰間無
利申在場

如果條友當初係上連登開post屌有兩條友買餐慢

食麥記

正解
唔只係鬼佬，重點係三個添喎
何況人地打完重係生勾勾行得走得連鼻都無歪到（有圖）
上面冷嘲熱諷班友打完唔知企唔企得返起身／斷咗氣未呢。。。

為生活我可以忍
但係侮辱我地中國功夫就唔得

低等黃種人挑高等白人

用鍵盤打都打撚死兩個鬼佬喇

雖然慘敗但真心型
1挑2
仲要鬼佬

東亞病夫慳啲啦

身高上來講，隻鬼真係高一個頭，不過咁先證明條港男幾勇
btw
見到正負評咁一面倒 慶幸呢度嘅主流重係有理智有血性嘅

做得好
等啲白皮豬成日以為自己喺香港做咩都無人屌

On9就真，買得慢就撩人打交，你仲要話佢型

我上緊大陸forum呀 ?

唔慘
其實都係皮外傷啫
你睇相望下佢幾咁大隻實淨厚身，雖然身高是硬傷

曲到圓?
正評好似係笑港男俾人打
條港男因為等得耐就搵交打 根本係mk on9唔係勇

chink

笑撚死，而家比武咩，洗唔洗定好晒規矩唔比打下陰插眼果d 仲要係條on9仔撩人打交先

試過前面條契弟買得慢
3點50買到4點
本身諗住食脆香雞翼變左熱香餅
比我都開拖啦

上面有d on9仔仲要話個醉酒佬咁做好型架 人地鬼佬又唔係搶你條女，買m記慢姐

你就on9
咁報就係真？
我前後都喺現場（有份報警） 都唔敢肯定呢個係事實嘅全部

挑機又打輸
真無面！

咁你唔知係咪事實就話人型又點呀

喪權辱國

你係咪個on9 mk個d friend
咁勇武做咩唔幫拖呀

規則同道義係兩回事
道義唔使傾都應該係人都識
除非你唔知醜 好似隻鬼咁

錯同型無衝突
你走啦無腦

我就真係唔知咩道義，同你打交仲要定好1 on 1咁呀

白人都可以係香港人啊

我唔識佢
就係因爲佢撩交打 無咗道德高地
我先無奈唔可以幫

死mk同人打交打輸都話型，你就真係走喇

你弱智就走啦

最型咪係現場食花生上網屌鳩人

屌你咩，而家又認佢撩交打喇？咁撩交打仲要打輸唔係on9咁係咩，仲要係為左買m記，笑撚死人咩

你on9？
我幾時唔認
追po啦柒頭

由頭睇啊傻鳩

同鄉有難 條友分分鐘俾人錯手打死(鬼佬要打死佢死硬) 你竟然袖手旁觀 毫無道義 我呸

咁你上面講唔知乜柒事實呀

係喎，大哥你d道義又去左邊呀 見人地2抽1都唔去幫拖

撩交打好似重係我講出來嘅

我唔識佢
就係因爲佢撩交打 無咗道德高地
我先無奈唔可以幫

你盲？

唔識就唔幫，冇道義喎，一係你解釋下你個道義點定啦

咪係 醉酒殺人係咪冇罪呀 on9

打祖國同胞就係錯

我知佢主動出手 唔代表我知佢因咩事而出手
你邏輯&理解能力弱成咁

打鬼佬就俾人笑，打蝻蝗就係英雄，連登仔

自己拎住個鍵盤又唔夠打 見有人咁勇武 咪正評支持下 而家唔係連鍵盤比個正評都唔得呀？
唔敢打又屌港人廢 唔出聲 打又屌人輸得肉酸

打交前洗唔洗做埋風險評估 要100%贏先打呀 醉酒打人鬼佬日日都有啦 如果今次比人ko既係鬼佬 班崇洋撚又會話一個挑你兩個好勇敢 港人二揪一好廢

同埋乜野道德高地，你唔識用咪亂用啦

點解要一打一呀 你老味
你朋友比人打你係咪見人地得一個你就食花生睇你朋友一打一？

而家話緊呢樣行為on9呀，你地班友仲話好型好型

屌你老母
重點係後面兩句啊傻鳩
你做地盤？
成個文盲弱智咁渣ga

同埋撩交打就=勇武，咪亂9咁用勇武兩個字啦

你又獻醜啦
無人咁講啊
重讀小學惡補理解能力啦你

依家連登真係好撚低質 自己撩人打交仲話撩人果個有型 痴撚線

繼續拎住鍵盤打飛機啦

連登仔一拳一個

嘩，上面話見有人咁勇武喎，我差定你差呀

算啦
邊個係主流諗法 好清楚
得佢兩三丁友單單打打

係喇，知你地班友好好打喇，咁幾時出去一拳一件鬼佬呀

而家話緊你個所謂"主流"錯呀

好心你咁無道義 見到弱者俾人打都唔幫手 估你九成驚到唔敢郁 手震到條薯條都跌埋 唔好同人講自己係現場啦

成班野蠻人咁撚樣

鬼佬買餐慢 同埋南亞搞鳩香港人 都可以混為一談 你就真係好好野

總之咁撚夜
白鬼仲要淩晨落麥當勞
on9

佢唔係弱者

你咪影睇抵d鬼佬
事後開po d鬼佬好麻煩妹下妹下 皇天擊殺

究竟點解會低質到咁 已經唔係五唔五毛既質素 呢個post 亦唔係第一個見到有呢d 低質留言既post 仲要都幾多下

成班憤青咁，見人打鬼佬就型呀，好野呀，事實又未撚搞清

冇試下入佢地中路

如果係美國咁撚夜
你係老麥阻住人落單
睇下會點

抵撚死

咪撚戇鳩啦

似你地咁on9,少少事都發晒脾氣咁咩

咪再理佢幾個啦 博存在感
以爲非主流好型好醒

世界大戰都似

佢唔使攪馬拉松

用提款機個位攪格鬥場就得

其實佢話係現場 我有小小懷疑 最近好多post 都會有人話係現場 又係講埋呢d on9言論

得喇，主流岩晒，咁你地同大陸有咩分別

你咪懷疑 使乜你信 又唔係威 講多少少報道無講嘅嘢咋嘛
block埋添我吖笨

係美國會打人就變左果樣野係正確 呢d邏輯真係好好笑

香港人開波係錯 被人開波又係錯
香港人就係錯 似曬女人 女人最愛為難女人

當自己係李小龍定葉問呀?

班友有閪邏輯咩，因為人地買m記慢而撩人打交咁on9既事情都話型，都唔知佢地心智成熟未

根本白鬼係香港咁撚臭串
唔打佢老母就on9啦

關香港人撚事咩而家，你精神病發作呀？

掉返轉撩放打係鬼佬我都照屌架

真心咪再嘥氣 等佢地繼續圍爐算

成班崇英撚 祖國人唔打得
女人用atm妹下妹下就叫曬春 正一縮頭烏龜

連登仔好似支那D糞青咁

啱 由得佢哋傳承阿Q精神

Cc台真係憤青聚集地，下下講打講殺，仲要為左雞毛蒜皮事打交都可以比人讚型同勇武，口講就撐佢，但事實上只係會匿埋一二邊唔敢出黎幫手

一撚樣，大陸憤青討論果時好多人撐，主流聲音黎架，咁佢地又係咪岩呀

正常人都知為左呢d小事郁手打人係不智

其實根本就係好多人心入面都好不滿鬼佬係香港大撚曬 仲要有班on9本地崇洋撚吹奏佢地 見有人打鬼佬咪正評囉 唔理係發生咩事

成件事係on9嫁啦, 等得耐就打人, 但係我見到上面又吹到咩東亞病夫, 低等人種, 其實班崇洋撚係咪覺得鬼佬唔會醉酒打人 唔會做on9野

正評係俾鬼佬

見到義和拳影子

其實會唔會係 counter 個柒頭太廢聽唔明先慢
無端端走去挑鬼佬

blame the victim

連登仔輸打贏要

邊個係victim

咁小事就出手打人
理性講 打支那人都唔撚啱啦
咁都可以話型

憤青係冇理性冇邏輯可言

邊個打人先

係網上面就笑鳩人
人地夠膽1打2兩條鬼佬
班連登仔見到鬼佬 口都合撚埋

而家係睇埋佢為乜事撩交打，你話佢條女比鬼佬搶撚左，ok,我體諒，但而家為左買m記撩交打

搞到最尾
大家都冇得食麥當勞
有咩為呢

打交唔緊要，但最緊要打贏

關係咪鬼佬乜事
純粹係條友自己on9走去一挑二, 比人打柒咁解

惺咁嫁渣

笑撚死

輸撚左就叫victim

點解無人討論件事嘅對錯，係到討論威唔威？

惺渣ga

上面成班東亞病夫鍵盤俠
人地起碼一打三都重要輕傷
俾著上面班人肯定同鬼佬認低威
咁先丟東亞人架

唔好怪點解東亞女人咁鐘意洋腸

同大陸仔一樣民族自卑感上腦，要搵野發泄下

我們的功夫再棒，也敵不過洋槍

成班都痴撚線 明明件事錯既係撩交打果個 無喇喇又話人地打鬼佬好有型 又話你地唔敢打鬼佬
件事關夠唔夠彊打鬼佬咩事？

勇武反而比鍵盤撚笑東亞病夫

做得好
打獲班慢佬
你老母輸唔緊要
最緊要敢打

個港男好似比鬼佬串鳩佢no big鵬 先比人打

鬼佬打得好 死mk學人挑鬼佬

死鬼佬買咁慢，港男弱雞你好彩

Asians are easy

話佢mk戇鳩揾交打無問題
但有啲白痴仔淨係識笑東亞人 當鬼佬神咁拜真係戇撚鳩
依到香港人地盤呀屌你

連登仔日撚日話港獨脫中共搞武力起義
上網笑鳩港豬
但現實雞蛋都未扔過
仲串人唔流血

有料！一打二

我知佢未食飽所以打唔贏

唔撚樓上個d話港男型既人係咩心態，自己撩交打輸左 咁柒都要夾硬幫，仲話人圍爐，屌你咪post係自己facebook, 問下你d朋友邊個岩邊個錯囉

利申：分別同過美國鬼 同意大利鬼公平隻抽，前者打平，後者我輸(條友意大利巴柔乜乜champion屌。

沖出黎柒

渣

係街到比人打還手都要比人拉 真是陰公豬

巴柔1v1係咪好恰外行人

笑左

原來你地既勇武係咁解，咁我明白你地點解話型喇

班友大陸仔上身囉，個個民族主義上晒腦咁

現代義和團

笑大人個口

下次打廢老同架仔咪算 香港人唔係成日操體能 南泡都打唔贏

傻人發現案

好柒

前面笑港男 嘅人都係垃圾

不過點都勇過班連登鍵盤戰士嘅

起碼夠膽打先
香港人最缺就係膽

呢度成日話勇武
班鬼佬阻鳩住人地時間,打鳩佢有咩問題

連登仔呢

agger
勇武係種精神同理念
下下要打得嬴先打果D=淆底垃圾

係，完全冇還擊之力

你打痛佢完全係冇撚用，佢捱兩掌再一鎖／捉到你 就係咁先

好撚狗,捉人關節位

其實有D欠武德

鬼佬有時仲衰過蝗
大學圖書館講野最撚大聲永遠係鬼佬

另外依個post可以見到幾多崇洋撚
港女廢老買野慢=值得屌
鬼佬買野慢=正常

最緊要係鍵盤前打得贏

一係唔好打
一打就要贏係基本啦
屌 等我黎嘛

去搵胡力威操下啦

係連登出post 屌D洋腸算啦，打咩交啫

黃種人始終都係垃圾d

起碼都夠膽打，你呢

洋腸大撚哂呀
慢就抵屌，撐勇武男

日日有交打

慢就要打咁d老人區快餐店應該變哂fight club

衝出黎柒

新鴉片戰爭

飲醉

排痕身 匯豐

機都拆鳩佢

😂已經變到同班中國人一樣，強姦唔成比人揼春袋仲可以話返自己係受害者同弱者😂

撐港男，唔夠打就要縮沙咩

無論思想上定體格上

廢老比人大喝兩句都縮入老母閪啦
撚夠guts 同人打

正皮係比佢份勇氣

打交贏輸係最緊要，冇人會講咩雖敗猶榮，冇把握就做縮頭龜算，佢最on9係一個想打兩個，唔關鬼唔鬼佬事，就算兩件港男你都係下風

講真，十足廢老比人霸關愛座就撩交打咁👌🏿

岩呀 support港男

輸就柒頭嫁啦，講西咩

難得有次港男主動挑鬼佬
成班仲on99槍頭對內
仲要話咩東亞病夫
呢句說話其實話埋你地自己啊
你地又知唔撚知啊你班柒頭皮

港男正一廢物

仲有呢個po裡面d義和團氣息

呢個post 竟然有人讚港男 勇武, 一個打兩個, 雖然最後輸左

咁清朝 是不是全世界最勇武, 一個打八個國家, 雖然最後都係輸左

M記戰爭

唔够打都要打

雖然on99，但都稱得上勇者啦

蝗蟲

但慈禧太后冇上戰場，呢條友搵命博喎

大膽 但不自量力

飲大左 何止打鬼佬 係m記打飛機都夠膽死啦

師傅唔係咁易架

對住差佬有冇咁勇武 定係華人自卑心作祟

On9

點解d港女用ATM無人打9佢地

屌

槍頭對內？邊撚到內？
你內定我內呀？呢D人渣mk等吓又要打鳩人又剩 十足十支那班垃圾！

中路都唔入抵輸

屌好柒

一挑二
如果即時ko唔到一件就唯有走
否則變成豬頭

yeah

話作型個d接實

佢見義勇為 / 為民請命就話型姐, 輸左都比

但依家唔合理挑人機仲要輸, 7啦,
等耐左就要打既話, 你7-11排隊前邊條友比錢慢, 你打人殺人都得?

老麥等於美帝嘅勢力
畀人打都抵

波台D反美人仕

你意思係笑鳩果條友就係代表笑曬全部港男？ 如果係咁 真係唔知同你講咩好

冇人講係正常 只係你見到人慢你唔會走去打人呀嘛？生番呀？

Agger
最多咪走去食第二樣
做咩打人

咁又好似未至於要打人喎

勇過曹星如

記者係唔係寫錯
在場冇人覺得港男輸

明明篇文話雙方大打出手
點解個個都屌勇武男先打鳩人
邊到有寫勇武男嫌慢就出手打人
我就唔撚信果兩條洋腸完全被動
祟洋撚收皮啦

影咩衰哂
港男勇氣可加，講出自己所想
港豬只係會粒聲唔出比人恰

厭人叫野食叫得慢，繼而引發爭執後大打出手
咁爭執係邊個聊起?
成post都只係笑鳩個單拖佬柒，根本唔係幫緊鬼佬
自己敏感話人崇洋，你呢種唯恐天下不亂係要點起火頭既心態同果條友一撚樣